遮打花園 唔好再玩雷射筆好唔好

講真 專心小小 唔好再射啦 等陣又比位人入

推

屌自

幫手推

唔好比犬入啦

幫推 我明白後排既大家好無聊
但唔好玩啦

尊重人地啦 仲有玩筆有咩用呀

Push

吓 仲有人玩⋯ 生性啦，do the right thing at the right time

岩，我覺得好多野比人搵位入好嬲

幫手推啦 等陣狗又發癲

又比位人入，示威方仲賢單野唔得？

行過去禮貌地同佢講啦

仲玩夠未

勿做豬隊友 累街坊

咁死啦 聽日會唔會出解放軍

哎

人太多行唔到

仲有可唔可以唔好嗌住口號呀 聽唔到人地講咩

推

唔好咁小學雞啦

太多遊行、勇武，唔記得咗集會係點？

唔好再玩啦好冇

又係呢d自肅糾察

正經啲啦

冷靜啦好嗎
錫春袋
818

基本禮貌要有
和平時要做比人睇我地幾高汁
勇武時就勇佢老尾

仲射埋匯豐仲乜尻

依家d打手/左膠真係 叫口號都屌 觀星筆又唔俾用

推 認真 聽人講野好唔好

邊個玩邊個係鬼

咁射嘅目的係乜？
玩？
連美國銀行大廈都射。。。。

要識尊重場合今晚有講者 尊心啲一齊聽 乖啦

唔好再射啦 好唔好 唔係分化 只係想認真小小對呢知集會呀

個場和理非既，就用返和理非方式行動。

點解玩laser會比位人入既？

太空館都係咁啦

玩鐳射睇星星都唔忽 屌你個閪惡過共產黨

此po己完，唔想見到任何一個分化po

玩電筒好過

玩laser有咩問題？

分你個頭

p 牌

太空館主題係觀星 但今日唔係
希望大家尊心啲聽

咁又唔好分化

棵樹就黎著火啦

嗯 ... 射大廈既後果係？

支持

支持 尊重番個主題 嚴肅d
聽日再射過啦

係咁射到自己人⋯⋯

今日和理非咩？

推，真係好唔尊重

隨時係警犬做都未定

癡線 玩laser就鬼
幾時做鬼個要求set到咁撚低

比外國記者見到又點諗 玩咩 認真小小 尊重番個場合 la

三毛

對準政權射啦

仲有場外嘅人可唔可以唔好嗌 搞到入面d人聽唔到

玩laser好大影響咩

今日係咩主題先

唔好玩住呀，在場都覺得會煩到一啲和理非

專心d

師兄們，留返d電同犬先玩啦

見到 ...又如何？

推！ 無謂！

仲有可唔可以唔好鳩叫聽唔到
靜少少就得

做人應該分場合 做應做既事

射都算，唔好叫口號啦！人地話晒講緊野

p

咁射黎做咩先 射中銀都算

有人做緊嘢㗎
同埋人哋台上講緊嘢
係好嚴肅嘅嘢
班人係到玩雷射筆 追嚟追去 好唔尊重

係，頭先叫記者熄燈時，都好惡🤦🏻‍♀️

請你留返d電，之後先同popo玩啦

唔射又無位入？

唔好叫啦 聽唔到啦

射大廈咪搞到唔關事嘅人囉中國人夠成日隨地踎，你會唔會咁做？

鬼你老母咩

不推文回覆
我們不需要教條主義

擔心會燒著火呀

咩人射都未知

有唔同意見就三毛 我希望你唔係涼冷氣個堆

港豬真係冇撚得救，
遲早x Japan 出返黎。
你唔撚去叫班狗唔好打頭？

做野成熟d
就會多d人加入黃
唔好玩了

射激光真係好鬼小學雞嘅

咁如果有日公安話出街都犯法，你係咪唔出街？

咁你地射有咩意思

唔好叫口號呀！！

黑警定性鐳射筆係武器，你就話唔玩得，咩道理
任何場會都玩就係要抗議黑警嘅無理，加上佢射建築物，有乜問題？

咁屌得你唔岩咩
出得黎都大個啦屌,分唔分到咩時候做咩野呀

Yes

我唔認為要跪law

做事要有目標 你玩laser嘅目標係乜？

屌戅鳩射乜撚

冇差佬咪冇鐳射

可唔可以學識尊重呀

分到啊，既然班狗話呢啲係攻擊性武器，
我地咪隨時隨地演示比大家睇佢有幾「攻擊性」囉

比外國人睇下 我地尊重個場合

之前又唔見你地咁講？
依家玩又屌

唔關俾位入定鬼事
台上講緊野唔該大家俾返基本尊重啦
聽唔到既就開live/去中銀果邊聽下思考下啦

就黎衝擊西環啦

你喺現場先講野啦，玩乜撚都唔比，唔講以為匯豐寫撚爆左

做嘢要睇場合
有嘉賓講緊嘢可唔可以靜落嚟，尊重吓人

屌 而家係咩場合 同你地之前既場合分別呀

唔係要屌大家或者要有乜教條，不過真係好希望大家做任何事前諗清楚先，唔好乜都做咗之後講不割蓆，不要教條主義之類喺現場見到有唔少人咁起鬨係幾冇禮貌同令集會成效低咗，勇武就話有效，可以騷擾啲狗，但今次和理非集會大家互相尊重好冇

推！
咪俾位狗入啦

push
agree

嚴重潔癖

你惡過共產黨

如果無射到人，無影響集會，又有乜問題？而家政權就係明明唔犯法都濫捕企圖制造白色恐怖，你因為咁唔敢再做一啲本來無犯法嘅事就係中左計。

仲玩緊

我點會唔係現場 頭先我post左圖

台後好撚多人講野 嘈住晒
谷撚氣走左 出返去睇直播算

唔係話玩laser犯法呀
但俾我揀唔會係今晚玩 希望大家尊重場合

D MK仔 小學雞

laser = 唔尊重，你班仆街係咁叫我地唔好打個陣唔咁講？

後排朝有啲人連講緊野都唔知 完全聽唔到

用下腦 當差佬混入黎企你隔離掉磚都可以發生
呢啲野你屌黎把撚 根本冇野控制到 只可以見到唔對路隨機應變

你柒夠未

攬敵人就捨身
自己友比人打就唔見人

中銀上面十幾支大砲影住呀

好

成個post都係到分化引戰

Laser係諷刺梗popo right?
兄弟爬山 各自努力
拚死相護 無一分割

問你又唔答

跟住自己比人打就喊哂口問勇武係邊

尊重場合都唔應該玩
又唔係演唱會

適當時候做適當既嘢
幾歲人呀

對抗白色恐怖啊

直接叫人走啦 , 雷射筆射下大廈都唔得 ....

唔係話犯法
只不過會覺得唔太尊重場合
大家都支持適當嘅時候玩㗎

其實真係基本尊重黎

得 繼續做
好心提一提啫

幼稚

人地做乜關你咩事

有咩撚野好玩

筆都唔比玩咁惡

都冇狗 照黎做乜 冇話唔得 只係好撚無謂囉

你都識講玩
玩就睇場合啦
你對住狗屋玩就無所謂
集會就尊重翻台上嘅人啦
你出嚟係為咗玩？

今日射真係有意義咩？
啲大廈有平民架喎

我唔講同唔同意呢件事啦
但入左場企到中後面已經係咩都聽唔到
唯有㩒電話發吽逗揾野做
好多人企左一段時間都忍唔住走
啲音響真係要搞搞佢

push

你呢種左膠真係好撚討厭

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

拿我個人意見係咁既:
laser如果照射眼真係會射得盲 所以法律上可以算係襲警同埋傷人
如果你話高功率先有事 你又敢唔敢搵支弱雞紅laser直射自己隻眼?
射入民居會擾民 大家準繩度又唔係100% 都係一路射住瞄 其實未中目標已經射中隔離唔關事既地方
最後就係黑警已經貼哂單面反光紙同埋買哂防雷射眼罩 laser對佢地既傷害接近0 反而射中自己友會tk
所以結論係殺敵1自損3000
堅持要射既話麻煩射向天觀賞用或者太空館party咁就算 真係唔好射去有人既地方

如果有d我忽略左既地方既麻煩提出 如果唔係和理非集會個陣唔該唔好再射
同埋無心同黑警戰鬥既話就唔好再亂射挑釁提早清場

點建會多咗咁多人玩laser?
因為浸大學生會會長買laser畀人無理拘捕啊嘛
拎出黎示威冇錯架？
開少啦分化po啦

唔好出啦 會比人入

無時無刻都要射

驚咩閪呀

哦

認同 真係好幼稚 純粹挑釁

長江中心有兩堆狗
鳩射不如撚下狗

咪係囉 後面真係唔知前面做緊乜
所以唔係唔尊重 係唔知
無乜都屌一輪
如其屌 咁不如你地直接同後面講前面做緊乜 發生緊乜事 邊個講緊野

邊啲傻閪射文華東方啊
射乜撚野酒店啊

真 重要射去幢樓
忍下手啦

文宣方向：班狗眼白白睇住中銀被人衝擊
仲唔係選擇性執法？

唔好 , 會俾位人入

射唔緊要
但唔好射酒店囉

咁你咪唔好射平民囉
搵中銀射都得架

唔好再射

會比人入

咪撚on9啦 犯法阿？點解唔射得？出黎示弱？

起碼唔好射去台後面啲樹啦

起底上一頁

唔屌啦唔屌啦
be humble
繼續做

你慢慢起 我講番認為啱既事

推 尊重別人 尊重自己

出得黎都係想撐場 玩下筆分散下注意力都好 唔係現場有咩做

可以試下尊重下發言人 專心聽

有咩問題
成日咁驚比位人入
根本你冇位入佢都屈到你入

再出啲聽得好清楚喎

玩 laser pointer 就唔係小學雞，有佢作用嘅
不過 818 唔搞呢樣都啱，呢個回合唔啱用

頂你，照到我呀
你拿黎照狗我無意見
你照 聽緊的群眾做乜9

係橋既人咪撚射啦

又射唔盲人，只係煩膠。

唔知做緊乜同尊唔尊重係兩樣野
去得集會又坐得後就梗係聽唔到前面講咩嫁啦
坐到悶走冇問題嫁
但唔會自己想做乜就做乜嫁嘛
唔通我唔知前面做緊乜
跟住自己set 個camp fire 係後面跳哂舞咁都冇問題呀?

尊唔尊重人一件事
比唔比位人入另一件事

721

見到有人用鐳射筆射航拍機...

818

咁射下狗

唔撚識尊重人

全面抵制同杯葛班黑警

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

818一定係超大型和理非集會~

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

手足，我係遮打樓上(無跨欄)好辛苦先聽到台上啲人講野

真係唔好玩得唔得？

有咩問題 對家點都搵到位入
後面啲人聽都聽唔到

一間人地又話我地有大殺傷力武器 有破壞建築物既風險

咁有無著火？

一定要和平理性非暴力, 不要煽動他人, 又不要被他人煽動
做好自己, 做好高質香港人, 每個人都係甘地.和平主義者
共同迎接聯合國出手.

成班冷氣軍師
個度嗌唔嗌口號都乜撚都聽唔到呀
網又上唔到 悶到癲咪射下laser囉
觀星都係一種表達不滿既手法

係天台有4至5個人, 有個影咗下面幾次相
手足先開始用Laser

唔嗌口號都聽唔到喎
利申：外外圍

有人係天台影相
幫你用laser照佢地都俾人話玩

利申：無laser,不過見到天台有一堆人影相

我都見到有班人 佢哋仲瘋狂揮手

有啲射得好低 有幾次射咗上台
初頭都有少少distract到

我喺台前都見到

佢要入黎就用咩方法都得

其實建行出面有好多人都上唔到網 直播又睇唔到 入面講咩又聽唔到 咪由佢地照去建行門口支五星棋囉 可能燒得著呢

我見到有人射得好低
又有人射去酒店。。。。

屌呀
大台浸味又出晒黎

你係路人俾人射都覺得annoying 啦
我哋都係手足唔好射到人姐

你老母又spin po頭唔比人玩喎
幾時spin又唔好射自己人啊

無著火就可以亂射？
問題係玩呢個心態好唔可取
你今日出嚟係咪為玩雷射筆？

你話照狗照天台就話姐
但我現場見到嘅八成唔係囉

你鐘意點講就點講啦
提你哋咪亂射 要尊重都俾人屌左膠屌大台屌spin

碌返上#1先啦屌你老母

我企係照天台佬既手足後面
佢哋真係只照天台佬

棟大廈會著火

咁又點？思想進化下啦 連呢d無傷大雅既野都小鳩器
點樣做到核爆都唔割呀
思想進步返貼近2019啦

咁都關割蓆事？
係成件事都正正經經 又冇狗
好地地射上大廈有咩意思？
思想貼緊2019 = 周圍射？

做多咗

無意思咁點 無意思就唔做得？一定要有意思？

屌你老味我喺外圍 聽都聽唔撚到睇又睇唔撚到， 唔係點撚樣啫， 淨係嗌光復香港時代革命喺屋企嗌都得啦屌

你係黎玩定點？自唔知自己做緊咩？

點解係玩 點解一個人行出黎做你覺得唔岩既野就係玩
用觀星筆就係玩？no 我唔同意 你覺得出黎要守既教條我肯定100%無人守得晒 我選擇理解無傷大雅既野 根本就唔係一回事 點解唔睇開d

認真又射唔中眼 唔好玩啦

見到大部分嘅laser都係有組織性 專射天台
而天台係真係有幾個人 匯豐天台仲有人用大燈射返落黎
射極都係同一個位都比人話係玩
分化po 上一頁啦大家

唔該下次專重下發言者，講緊野就唔好叫口號玩激光炮，呢個係禮貌問題

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!